各位dse失手既巴絲入一入黎

大家曬9分鐘時間睇下呢條片
係一個2016 dse考35分既人拍

我都係曾經既dse炒車生
宜家已經搵到自己興趣
現在19年黎第一次覺得自己用100%智商活著

Wake up 港孩們！！加油！

利申（非打手咁啱係Youtube睇到